間房細到咁點瞓好？

間房好細 人就大份
到底點整間房好？

一張床加電腦枱
完

改趟門，做4呎床加側櫃， 床尾開門 🤣

會唔會隔音唔好？有冇推介🤪

房細？

我連房到冇

我都有間房差不多型 1.65mx3.3m 整左4呎床連側櫃通上頂，另加4呎衣櫃 如果你想床大啲 應該真係只可改趟門 🤣

有冇圖睇吓

只可以講句辛苦晒

爆咩

咁你都估到咁勁 有冇咁癲！

我得182*188

高架床

上格床 下面做書檯

上床下櫃
細到咁其實唔駛諗點整，因為無咩選擇

你生得矮就打橫瞓啦，分分鐘仲有位擺衣架同書枱

感覺勁壓迫
好似入左個籠咁

冇窗台都算好啦

要生得好矮喎

矮撚思維

187高